1. Функция в програмиррование служит для возможности
   вызова определённой, повторяющейся части кода в
   разных его местах, изменяя получаемый результат путём
   передачи в функцию разных аргументов.
   
2. Аргументы в функции нужны для возможности её вызова
   с разным набором даннх, подходящих в каждом конкретном 
   случае, а функция могла их принять и обработать